法國飲酒對身體真係會有好大禍害

誤交蒲精損友 以為飲酒就會有友情有愛情
有三年時間都係夜夜笙歌
由當初110磅>>>15x磅(近160
記性變得極差 面黃 皮膚好差
宜家戒酒差不多年半 體重宜家去返120磅
做返運動先發現體能=0
記憶仍然差到無得再差（試過沖完涼吹完頭唔記得自己啱啱有無沖涼）

勸喻各位巴絲打（尤其正值青春發育時期
點都好 唔好酗酒 因為身體健康真係好重要
有啲嘢真係無咗就搵唔返

你廢啫

好飲得又如何，到身體出事個時先會驚
若然未報，時辰未到

你食舊叉燒身體都會出事架啦
邊個叫你去劈酒啫廢柴

講真 你廢啫

渣ga

你依家先知

每日飲幾多？

飲酒唔一定要劈既姐 賣醉咩

同老死坐底摸下酒杯底 一兩杯酒 無傷大雅 又夠chill

啊媽係女人

啲人好中意拎飲酒黎比 好撚小學雞

晚晚訓前少量紅酒
身體好撚強勁

咁係香港飲酒禍害細啲？